<有片慎入> 中國人是如何吃蝙蝠的

好想嘔

tui

大陸人=生番

大陸人真係死不足惜屌你老母個閪

屌
成隻上仆街

大把啦, 乜野係猴子腦生歐歐用羮筆黎食

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

成隻

仲有毛

咁樣先show到係真蝙蝠嘛
假嘅佢哋點敢食?

十分懷疑歷史啲天災人禍都係啲仆街食野味飯食返黎